聖誕一人晚餐

仲要冇位要企喺度食

食撚完個飽仲好撚餓

藍田撚？

我周街走

食咁少

唔敢去餐廳自己食

芒果小丸子呢？？

我係屋企煮公仔麵食咋 訓到岩岩 唔想起身
但太肚餓